藍媒加山傳媒不實報道

露晒個頭出嚟 Donald Trump 叫示威者和平散去 藍媒話係慫恿示威者

自推1/5

自推2/5

自推3/5

自推4/5

自推5/5

加山都藍反侵唔代表藍
你可以屌佢反侵 但唔可以抹黑加山係藍

美國民主黨嗰個藍
唔係黑警藍

＊註一：文章早前有少量翻譯問題，現已作出更正。不便之處，敬請原諒。
＊註二：根據《重訂標點符號手冊》修訂版-引號，引號有特別強調/諷刺該詞之意。

加山一向黃到金
如果係因為一篇翻譯起問題既報導而比人屈藍
只可以講句香港人真係好鍾意片面地抹殺人地以往所有努力
利申一直有睇開佢地新聞 好多單都跟得好貼
特別係梓樂庭
藍媒會咁認真分析？